臨天光先嚟叫春

返工攰到可以飯都唔食沖完涼直接訓死左

但攰到咁都訓唔着又可以點